共產黨最新釋法：任何人展示或藏有「光復香港 時代革命」字物品則屬違法

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「光復香港 時代革命」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「光復香港 時代革命」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

每日都改 不如整個apps 每日去App Store更新

願榮光歸香港呢？

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「良知」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「良知」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

你話係就係?

屌禁錯不推文

下一個, 慢慢黎

其實手機上網可以search到，隨時都可以計藏有？

出聲明就當釋左法?
第日踢爆林鄭接客接到尿道炎都係犯左國安法

不如話一張紙單獨寫一個「港」字都犯法？

民主建港
香港再出發

嚇下你啫 無話告得入

我愛香港 時代廣場

「香港」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

這杯水想強姦我

遲啲講普選都係港獨

咁叫光復時代 香港革命呢?

仆你個講，點玩呀，又要出新通告

快啲dq 晒班泛民參選人

萬能key

「× ×」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

咁建設民主中國？

咁又唔撚得?

我要光復時代廣場都唔俾

尋日俾D暴徒搞到時代亂撚晒

我真係好撚鍾意時代廣場啊

光港香復，時命代革

光代香命 時復革港

千祈唔好print出嚟入落藍絲信箱呀

邊個講「香港」唔講「中國香港」就係分裂國家

琦B: 屌你老母句野我講嘅你憑咩同我解釋啊

民主建港協進聯盟

駛唔駛ban?

收到

叫武漢肺炎係分裂國家! 中國武漢肺炎

藏有？要搜屋

班撚樣2014 已經係咁講

支共港共都冇嘅你鼓吹顯擺
仲唔係港獨

不如我地下次叫香港做口號算啦
香港兩個字已經代表左有香港冇中國
香港！ （啪啪啪）香港！（啪啪啪）

光復中國 點睇

光復中國!維尼革命!

中國獨立
收回海參威！

不願做奴隸的人們 起來

十分同意 開個新post講

到處貼 "起來不願做奴隸的人們" ，睇吓有乜講

記得全程戴手套唔好留指摸

藏有都有罪

香港再出發呢

全Ｌ部被禁
以後要好似芝麻仁咁講暗語

民主建港
時代革命

標題誤導喎
佢無話違法
係嚇下你哋咋
連登仔又幫手散播恐慌

偷偷地寫落張紙到攝俾藍絲

民族自強呢？

乜撚野法律每日update一次

殺支

well noted
and go fuck yourself

今時今日？
即係尋日唔違法

昨日大波驊先話要睇情況 唔可以單一例子決定 今日就打倒律政司司長的說法了

特衰政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月零日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「屌你老母 淋奠穴蛾」字句的物品。特衰政府發言人今日（七月零日）作出以下嚴正聲明：「屌你老母 淋奠穴蛾」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特衰從中華人民共和國分離出去、改變特衰的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特衰政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特衰政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月0日（星期四）
香港時間25時26分

駛唔駛禁晒相同韻母嘅字句？

Youtuber都犯哂 係咪派得國安去捉

叫習近平萬歲都犯國安法

幫香港公安宣傳下

港香復光
命革代時

以後淨Ｌ係講得多難興邦

香港加油都係

幫藍店起光時連儂牆

香港工會聯合會，民主建港協進聯盟～

其實邊個係政府發言人？

國安法又多一條條文啦

利物浦萬歲

普選一早講咗係港獨啦

光復香港 時代革命

Ok 以後用呢張

文字獄

香港再出發

希望多啲難，興多啲邦啦

中國萬歲

習近平定香港

中國 要禁某d 字眼
香港都直頭跟足

其實不需要再問XXX口號是否違法和要求政府比清晰指引，國安法是故意寫得那麼含糊，否則就不能製造自我審查和寒蟬效應，所以他們永遠不會告訴你什麼是合法，只會告訴你現在這個是違法了，現在那個也是違法了。

by facebook

你死啦

其實好簡單
有咩佢睇唔順眼，全部都歸納做港獨、恐怖活動或者攬抄派

國安法 每日知多啲

嗌支那算唔算？

望月千代女

點會告唔入

良知？
呢班閪人冇嘅就係分裂

侮國罪

紋咗上身咁要切肉終身定打靶？

中共眼中香港人三隻字已經違法

展示或藏有，姐係唔包播放或叫喊啦

字典從此冇左呢8個字

咩黎，之前冇聽過既

米蘭重光

winnie the fool

遲下會唔會就咁講香港都犯法

喺微博牆內人覺得係架

純英文旗囉

仲死多兩錢

好多youtuber 影到屋企掛，班狗會唔會直接爆人地間屋

樓主你po錯文.........
.
.
.
.
.
.
.
特区政府声明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有参与违法和暴力活动的人展示或藏有写有「光复香港 时代革命」字句的物品。特区政府发言人今日（七月二日）作出以下严正声明：「光复香港时代革命」口号在今时今日，是有港独、或将香港特区从中华人民共和国分离出去、改变特区的法律地位、或颠覆国家政权的含意。

发言人表示，特区政府严正谴责任何挑战国家主权、统一和领土完整的行为。 《中华人民共和国香港特别行政区维护国家安全法》禁止分裂国家及颠覆国家政权等危害国家安全的行为和活动，特区政府呼吁社会大众不要以身试法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港时间22时26分

合唔合法係等法官判
佢而家係出口術
應該推爆佢

傻啦，人地扮法律渣嘛

每日都改法律

咁又變咗推番政權
萬能key

好提議

港字成禁字，藍屍想唔中招都難

國安法完全無提收藏兩隻字
點告得入
琴日拉咗嗰啲佢都係拉咗啫
狗去拘捕唔代表會告 而家啲case不嬲都係9成鳩拉
目的係要製造恐慌 等你哋自己縮 自我審查

唔好撚癲啦 想迫死我地可以出聲

有良知就係顛覆國家政權

遲d禁曬4萬7個中文字
遲d要用手語 手語都可能都要禁

Xg

反清復明呢？

文字獄又返黎了

「康 復 香 港」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意

好波 政府可以隨時釋法 法庭以後負責判有罪同刑期就夠

真係任你講

光X香港
時X革命

推番好事黎，唔通拉咩

米蘭柒咗咁多年 想重現光輝都唔撚得 林習近正係祖迷呀

解放香港 文化革命

即係基本法都有份搞港獨啦

邊句唔岩聽就禁邊句

上面啲人覺得係架

黨宣布香港人呼吸搶走同胞空氣，已犯死罪 守法吧

時代革命 光復香港

咁啲中小學實仆街喇
大把報紙有哩句野，圖書館可能會搵到

昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人呼吸。港共政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「呼吸」在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

你知係寒蟬效應就唔好整個誤導標題啦
國安法都無話唔俾藏有
唔好製造恐慌

光復中國
時代民革

姓發，叫言人

就咁一個港字啦

港

禁埋佢啦7頭

革命不倒 香港重光

光頭香港
春袋革命

革命無罪
造反有理

咁我哋改嗌起來 不願做奴隸的人們啦

良知又係咩口號呀
不如一次過講啦

重啟窗邊咆哮 高呼 光復香港 時代革命

香港一切不合符黨安法嘅條文以國安法為準
你話基本法大定黨安法大丫拿？

的確係

你訓醒未？

恢復香港 時尚革命

一個講「光香時革」另一個講「復港代命」咁又點計？
不過龍門任佢擺
要入就入 洗乜出聲明呀

唔分裂國家係咪即係要爭取全中國既人都有投票權？

黎明來到
同行兒女

正

學金仔 搞恐懼
等你唔知估估下

老老實實，人大立國安法時應該要授埋權俾特區政府
可以用附屬法例方式隨時加入禁語（好似衞生法咁）

一人揸2個字去遊行得唔得

排隊
民族自強呢

4點半每日禁詞

只要夠多人做，下一個禁嘅係

On9 偽特區政府有乜權話事
都話明人大話事 大過所有香港法例喇

撚會迫得死我地咩，睇下今日有黃店貼哂無字memo字，又睇下呢個po已經有咁多新口號

最緊要人心不死

行政譯法

電話wallpaper係光時係咪都犯法

起來 不願做奴隸的人們

那接下來就喺眼嘅戰鬥～

英文版呢?

以為真

学习毛泽东思想，拥护新民主主义革命、社会主义革命的理论、路线、方针原则
《～ 又算唔算呢？

樓主都犯法，拉得

多難興邦大鑊ｄ
等同要祖國受難,應該判終身

有分別咩

不如話白紙一張係犯法？
白色代表自由

睇波嗌口號打氣又唔俾，做人要有良知又唔俾，政府可唔可以教下人點樣在香港生存落去？

冇英文公報
所以fight for freedom stand with Hong Kong
係冇問題

如果有人airdrop，我唔覺意收到/WhatsApp auto download image，但我唔為意咪仆街

就講香港特色社會主義
睇你點搞

每天釋法多一點

民主建港 不做奴隸
血肉長城 保衛香港
萬眾一心 冒火前進
起来叫吼 起来前進

白紙一定bam鳩你
無限地暗示

有冇巴絲可以諗句口號
令林鄭月娥變成禁語

遲早嘅事

咁轉口號囉 on9😂

香港已死
一國一制

民主建港
重新出發

正正顯示呢條法例係幾白痴、荒謬

推到上國際

獨裁者眼中
所有團結到人民反抗既事物=犯法

遲下舉白紙都犯法

萬能key

你用電話比人見到=展示

中國果啲

有冇得司法覆核？

萬眾一心 炮火前進

點解 光時五缺 = 港獨？ 藍絲宜家都可以話佢哋成功爭取到黨安法，成功光復咗香港..

雖然宜家政府話就係，但叫佢解釋佢解釋唔到，就越顯得佢無理.

今日先講
琴日已經拉人

改撚哂d法律話俾個官點判 = 法治

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「良知」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「我要真普選」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

咩口號都唔夠白紙一張咁有力，任何口號佢都可以禁，什至唔畀你單獨用香港兩個字都得㗎~

唔好搞咁多嘢住，試下白紙睇下佢會點禁先。

呢個只係港共鳩噏
靠嚇啫 唔駛理佢

仲司法覆核

人大釋你個法啊

啲狗不嬲鳩拉
無話一定會告/告得入

紋左身果啲係咪要捉去洗返晒

有幾個字就違法
慘過畀人屈藏毒

放學i bam u

痴線搞到好似藏毒咁

我知信念係不死
意思想叫佢 唔好撚講咩香港有言論自由
想迫鳩我地做順民直接出聲啦扮鳩哂嘢
連人民嘅信念都容不下 真係好撚癲
情況只會愈嚟愈撚癲

特區政府聲明都藏有違法字

已經係變咗思想警察

"起來！不願做奴隸的人們！" 的歌詞在今時今日，有無顛覆國家政權的含意?

新口號：
香港

仲重罪過藏毒 陰公

都話會有文革2.0咖啦
所以得既手足兄弟好快尐走
可以開緊急通道收手足即國家
求求您快快手
再遲只有變歴史罪人！

點解連八個字 都要我地屈就
我真係覺得好委屈
你老母 根本呢個政府係無呢度嘅人民認同
但仲要繼續跟佢地啲咁唔公平嘅規則玩

講得好好
港共最驚就係香港人乜撚都唔驚
連一句口號都要自我審查
真係對唔住所有義士

人民不應害怕政府
政府應該害怕人民

Don’t try to circumvent commie thoughts. It’s a mind trap.

如果我叫解放香港會點

(求大家幫手推)【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

港人治港 高度自治 呢

唉冇眼睇

建立「中華香港共和國」，簡稱「中國香港」

民主協進 建港聯盟

香港人呼吸都係犯法架啦

呢種感覺真係好差
佢地為左香港可以捨身去坐監
我地連貼張文宣 口號 都自我噤左聲先

日日加D

維吾爾人藏有可蘭經都係犯法

我真係好撚驚呀

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「手足」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「手足」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

光復香腸，春袋革命

只係樓主亂寫
唔好俾佢誤導
唔好自我審查
最需要恐懼嘅係恐懼本身

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「政府」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「政府」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

共匪磨刀霍霍向港人，以言入罪，大輿文字獄。

國安法之下
佢話有就有

dl

大家記得日日提醒身邊嘅朋友，千祈唔好講
光復香港
時代革命
呀

湯家驊：叫光復香港未必犯國安法 但或不符參選資格

違你老母

剛服鄉講 匙袋格名

近平，你太年輕了

咁一息尚存呢

gwong fuk Heung Gong , si doi gaak ming

老豆搵仔啲地址
千祈唔好咁做

係咪已經去到反清復明嘅級數

原來咁樣叫針對極少數人

為 DQ 為藉口啫

為 DQ 搵藉口啫

大陸連分線制都無
為既就係隨時下架任何佢唔鍾意既作品

分級制

立法唔夠一星期 已經玩釋法 到底香港人創意勁啲但係共產黨釋法勁

照咁睇共產黨就係比香港人食住

有冇手足紋咗上身？點算？

單獨一個港字
港獨

廿一世紀都竟然仲有文字獄
可悲

其實好簡單
國安法由放風到立法再到依家紅線無限闊
到尾都係想你地驚 然後放棄所有野

你唔驚 佢都無你計
尋日幾萬人係街叫香港獨立 唯一出路 拉曬未?

好彩中文博大精深 上到庭呦都有排呦

香港啪啪！時代啪啪！

呢個post 都犯法啦

我日日改唔同口號
佢係咪所有中文文字都犯法

每座大廈每戶
塞張紙入去 就入罪

衰過清朝

光復香港都唔夠膽講？可唔可以有少少尊嚴 set條底線俾自己呀！

光復時代
革命香港

得唔得呢？

區議果時仲可以接受既口號

林鄭：只拉極少數香港人，明日林鄭：當我無講過

只要政府向全部人電話send個sms就拉得啦

言論自由 去左邊？

我覺得政府句「有國先有家」口號先係分裂國家喎
香港咁多單親家庭 破碎家庭 孤兒
係咪暗示香港家不成家 根本唔存在國家

完 xd

貼落藍店度

咁六大訴求缺一不可
一個俾人ban左仲有五個

推返雜種狗

拉人舉白紙
真係蘇聯笑話變真實

光復屯門公路算唔算
屯門人飽受塞車之苦

國安法閉門審喎

紋左光時係條j到 點算

終於肯認

［廣告］光伏發電 能源革命

咪自己嚇自己啦
呢啲case完全唔值得中共/港共搞咁多嘢

克驚搶你電話幫你search
之後成為呈堂證物